Facebook 將面臨美國聯邦貿易委員會、數十州指控違反市場壟斷 認為透過數據影響市場競爭

⋯⋯日前由美國眾議院以多達449頁調查報告，直指與亞馬遜、Google、蘋果等公司一樣涉及市場壟斷後，Facebook接下來有可能面臨美國近40州聯合控訴。包含華盛頓郵報、路透新聞等報導指稱，美國聯邦貿易委員會 (FTC)，以及由美國數十個州檢察長組成跨黨派小組，將向Facebook提出違反市場壟斷的大型訴訟，預計會在12月初正式提訴。目前聯邦貿易委員會與跨黨派...

份文件

fuckbook

快d插水 別人恐懼我貪婪

其實佢係咪已經比班股東架空左

光復 IG, 光復 whatsapp